苦路上禮賓現場

現場人數超過我哋預計，請大家保持秩序，現時龍尾係喺麥當勞同埋銀行附近

請各位留意Telegram

立場 live

加油大家

巴打加油

好感動

幫手扶陳伯上去

屌 你不如過黎支持好過啦

好撚心痛

未到嘅可以留意返
反送中絕食者分享

1855 龍頭開始出發

好心痛,太遲收工趕唔到黎

由77開始再和平既活動都會奶野
大家小心

Thanks

Respect 我地唔會辜負你地

睇緊live

太古咁好比嗌口號？

太古職員仲幫手疏導人流，感謝